覺唔覺喺街食煙應該刑事化？

危害其他人健康，應該拉晒班染頭入去坐

起碼拉班火車頭先

食煙刑事化就極端咗啲
不過食煙會引致肺癌等疾病，早死
物競天擇，適者生存

火車頭比狗屌死

k仔係毒品，點解煙仔唔係毒品？

火車頭正仆街

支持全港禁煙

一路行一路用電話都係
擺係耳仔傾電話例外

二手煙仲致命喎柒頭皮

個撚樣陳肇始前日先講乜9咩檢討點進一步減低吸煙率
將包煙個稅提高/ 立法咪一天都光哂
屌佢老母

應該打靶

講就易..

應該立法將打鳩火車頭列作合法自衛